## TAG V3.0: practica 3, fecha 18/11/2021.
Se incluye el uso de tuberías FIFO y un bot para realizar una comunicación
entre Logger (cuenta los puntos de cada jugador) y del Bot (permite jugar
contra la maquina). 
FIN P3.

## TAG V2.1: practica 2 a fecha 12/11/2021. 
se añade código en Esfera.cpp, Raqueta.cpp y README. Todo ello
utilizando ramas y posteriormente actualizando la rama master.
FIN P2.

## TAG V1.0: 
He creado los directorios para guardar los archivos. 
He añadido el nombre del autor en Mundo.cpp
Fin P1.

